想淘個VR眼鏡睇AV 有冇推介?

一體連耳機會唔會好D
有冇人淘過分享下

手機定電腦?

Iphone

夾電話嗰啲唔好買

正呀。
買左個Remax vr 頭罩。
然後上網dl vr片。
打_ 機一流

利申，自己過境去華強北買。
不過舊野一入play store 就跳，dl唔到新野。

自製啦

iphone就算啦
睇av自帶格仔